人血你個饅頭

24.11唔好投白票，再講咩人血饅頭你就係仆佳亍。

兄弟爬山各自努力